其實點解本民前個啲唔出黎指揮

驚大台係驚被泛民騎劫啫，我相信被本民前「騎劫」大家都唔會有怨言，我覺得依家差既係一個組織既帶領，有肯衝既人，但係上到場就一盤散沙，無方向。

和理非同勇武可以共存，但係唔勇武，政府唔會出聲，幾多百萬人遊行都無用，個日一衝擊先出黎吠，證明一定要要衝，我地已經死左人架啦，搵個值得信既組織、政黨出黎啦。

2019仲問阿邊個邊個去左邊

入晒去坐，你係咪戇鳩

樓主已証實係弱智仔

槍打出頭鳥，你仲想佢哋著晒藍衫舉住旗咁衝？

指揮個個基本上會座硬十碌
邊個敢做 第一個清算就係指揮者 不論最後成功與否

有啲坐緊監，有啲出咗嚟你唔知啫，佢哋犧牲太多啦

樓主岩岩放監？

指揮要揹㗎 你入去坐？

睇下本民前Facebook page六月講過啲咩

可能我講得唔清楚，係指要有政黨企出黎，當然係我無諗過要坐既問題，sor

首先會畀警察狙擊

當權者最撚驚果個己經坐緊政治監啦on9

我覺得大家郁啲話人戇鳩，會影響咗其他人了解抗爭行動嘅意慾，小弟試吓系統啲咁去答：

1，如果有組織出黎領導，首先係會令抗爭者本身覺得反感，傘運之後，大家最憎就係大台，如果有組織出黎扮大佬，後果可想而知。

2，對政府而言，當然係會重點整肅領導組織，樓主講嘅本民前，梁坐黑獄，黃李流亡德國，基本上係徹底瓦解咗架喇。咁仲點會有組織公開宣佈自己想/要做大佬呢？

3，對行動本身而言，有組織領導其實唔見得會好咗，因為你點有組織，其實都唔夠克警咁有組織，反而玩即興，冇組織，人地仲難預測你下一波行動係點。

不如問下佢地被捕香港人係邊好過

sor，係我柒左

呢個真

其實佢地重有係到 唔好on9啦 佢地都話過唔想因爲佢地岀本民前個名而搞到比狗針對 成個運動會失敗

我想討論第一點
民眾唔係討厭大台，民眾只係討厭不代表民眾既大台。即騎劫民意既組織。
今次民陣，眾志做得好既係無騎劫(有少許有爭議性既動作，但瑕不掩瑜)
反而勇武的確係缺乏左一個大台去統籌計劃，甚至穩定軍心。

連黃之鋒都要偷偷地混入示威者人群

走得最前嘅比人拉哂啦

本民前只係冇再舉起佢地枝旗，同大家一齊變成黑衫嘅一員

屌 收咗錢就跟貼啲啦 2019年啦

政你老母黨咩 我地自發行動啦 睇實周邊情況再加自己思考
D政黨各懷鬼胎 就算唔分化唔割蓆 都唔需要佢地既指揮同騎劫
係唔集中 但係分散都有分散既好處